阿叻攞銅紫驚章/ 美總統辯論俾強國抽水/ Lunch哥 曾志豪

2020/1001/
阿叻攞銅紫驚章/
美總統辯論俾強國抽水/
Lunch哥
曾志豪

志森與志豪
158K subscribers

42:05
講 lunch哥

左報狙擊 Lunch哥：唔影響抗爭